而家入3383 會唔會好搏

3383 雅居樂， 好似仲有得升
但又好似升左好多， 入唔入d好？？

入囉 交下學費

即係蝕硬